有咩乳酪推介

各位食開邊隻乳酪
我近排食緊十字牌嗰隻 幾滑 仲有無推介？
最好超級市場買到 買一pack返去看門口

aeon柑味yogurt

最近都係買7仔movenpick

citysuper有款蒜山無糖乳酪

路過
想搵無糖乳酪

台灣、日本便利店好易搵到
點解香港唔係咁

百佳都有呀

十字牌果隻made in china

自己整
買包乳酪粉用個燜燒杯瘋狂整
重奶味幾滑都係自己教

Marks and Spencer 有

smile乳酪雪糕

...

有無教學

乳酪雪糕有無用架

重緊要消毒 用滾水消毒個杯
d奶暖暖地就落菌種 焗佢10個鐘
奶我用子母牌唔使放雪櫃個種奶 所以唔使滾熱 叮到佢暖暖地就算
鮮奶應該滾熱好d

d奶我鐘意落代糖 甜甜酸酸 好食

唔明你問咩

鮮奶都唔可以滾，暖就得，唔係啲菌種會死
一整就整幾日份量慢慢食

Ikea greek $10 好細兜

我指落菌種前

順帶一提 無一包包個d菌粉可以買現成乳酪做菌種 一小杯可以整一大兜 放入冰格度仲可以分3,4次用

幫唔幫到屙屎

唔該巴打

Bulla 無糖plain yogurt / fage Greek yogurt

Fage 蜜糖味Greek yogurt
Great, Fusion, citysuper個類大超市有

落菌之前消毒哂所有接觸嘅容器就得 好簡單

我樓下嗰間廢嘅無
再搵吓先！謝報料